蕭慌慌條仆街

枉我之前捐錢比護苗基金，到而家甘多🐕性虐，你cap完水一句聲都唔出 幫手推到蕭慌慌回應

自推